Se usan apis especificas para decodificar distintas fuentes binarias

arraybuffer   -   blob --- file   --- mediastream  --- mediasource
para imagen esta bueno usar blob


url
nos permite extraer una url de los archivos descargados ya

let url = url.createobjecturl(xhr.response)


